我係19年DSE 考生，我有幾句想同連登仔講

求下尒地吾巧玩野，禾地00後會巧乖架拉，吾會再講支那潮語

依到個個都係考生

咁多00後負皮